換偈油 （大埔）

如題，有冇巴打推介吓大埔太和換偈油良心車房

齋換油就油站

Me too. Shell.
一千左右埋單

晌油站可否請師傅幫手睇吓 brake 皮夠唔夠、手掣有冇問題？

Shell嗰個上網睇就話幫你check埋乜check埋物
但係我去到淨係換油同油隔 我都費事問其他
你可以問吓嘅..

渣遠啲去寶湖友成啦

大埔唔識
粉嶺就好多都唔錯

好，唔該

查咗，唔包
不過佢檢查果十樣都有用

例如呢?

自己都睇到

手掣只係需要睇下拉幾高？

淨換偈油邊有良唔良心 自己買料間間都一樣啦
換格 一放一入

其實自己做都好易 問題係唔知點處理d 油